(尋物) 係德輔道西跌左部電話 有冇好心人執到

發夢個時係德輔道西跌左部電話
個陣咁岩D狗衝上黎 情急之下跌左
有冇同路人執到既可以聯絡我啊T_T

咁多位 我報失左sim card
我打唔到比自己
如果執到部機係iPhone 7
黑色貓貓case
唔該
你搵一搵我啊

好人一世平安

光復香港
時代革命

應該有 夢中有人叫
有冇人唔見左電話

自推1

有位絲打跌左電話 幫手推比佢睇到

睇左了 唔係我個部

幫推

自推2

發咗咁多次夢 有啲嘢想同大家講 麻煩推！

開個find my iphone 睇吓

我搞左LOST MODE
佢LOCATION唔更新

動畫女角 wallpaper?

佐助WALLPAPER

自推3

咁唔係

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

報左tg gp 未

推

搵左大消物ADMIN 未有回應:(

自推